錯了!世界末日說是2017年

(雲海facebook)
錯了!世界末日說是2017年

2012年12月23日消息

你以為逃過世界末日了嗎？根據一個教派，新的世界末日預言是2017年1月1日。「每日郵報」網站報導，根據神劍兄弟會（Sword of God Brotherhood）信徒的說法，他們認為先知嘉布瑞爾（Gabriel）告知「死亡時間」將會在2017年1月1日，只有兄弟會成員可逃過世界毀滅，其他人都將死於地獄烈火。

全世界21日準備迎接古代馬雅人預言的5126年長曆在11時11分結束人類文明。此世界末日說導致法國西南部布嘉拉（Bugarach）山城湧進數十人，他們相信可以獲得躲在岩石裡的外星人拯救。預言世界末日的人宣稱，地球將被巨大海嘯淹沒，海嘯橫掃一切所經之地。他們相信布嘉拉是唯一安全庇護所，可躲避末日災難。

報導附多幅照片，顯示不只在法國，包括台灣、菲律賓、瓜地馬拉、英格蘭巨石鎮等地都有群眾為世界末日祈禱，或慶祝安然度過「末日」。報導指出，事實上，世界末日的預言百花齊放，神學家格尼（Ian Gurny）提出的預言指出，「審判日」應在2023年降臨。

另外，根據愛爾蘭聖人馬拉齊（Malachy）1143年即提出的「教宗預言」，在最後審判之前，會有112位教宗----而現在的教宗本篤十六世為第111位。另一項較為實際的預測指出，西元45億年將會是世界末日，屆時太陽將膨脹變成巨大星體，吞沒水星、金星、地球，以及可能加上火星。

得啦得啦

聽左成廿年，到底死得未！？

仲未死呀！屌你，死
未日果日先算啦！

好彩可以考埋個final先...

神劍兄弟會咁型

2017-5=2012

世界末日變左一個節日

屌 又阻撚住我返工
天文台做野啦
到時阻到我 我第一個屌柒你天文台

1月1唸住放工返屋企休息下 呢家又要世界末日 唉真係好撚忙

係就快

手持牛餐肉就有西屌

一年末日一次

今日無末日呀，聽日一定會末日㗎啫，你話係唔係呀哈姆太郎

最恐怖既世界末日就係冇世界末日 繼續住係香港

快點

唔知架，希望在明天丫嘛。
凡事唔係絕對嘅。
其實未日又有乜野可怕喎？
生命滿希望 前路由我創

成日想感受末日 黎香港住咪得囉

我聽日都要

同我第一個諗頭一樣

咪搞咁多事啦，我要返工呀

咁想死不如去自殺啦咁

不過每年整個末日節，當公眾假期咁
嗰日大家要買定即食麵同罐頭上山避難，當野餐

邊到報名入會 一睇完post就嚇到彈起身執野
而家去緊機場